{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67053&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평리틀비키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "私たちの宿は歓迎します。 哺乳瓶消毒器やベビー用品を提供し、子供たちと一緒に快適な時間を過ごすことができます。 便器カバー、ベビーバス、ベビーボディソープ、ベビー食器、ベビーチェアもご用意しております。 周辺には南松美術館が車で6分の距離にあり、明知渓谷は車で9分の距離に位置しています。 加平レールバイクは車で7分の距離にあります。 入室は午後5時、退室は午前11時となっています。 無料Wi-Fiと駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室情報では個別プールを利用でき、1泊当たり50,000ウォンです。 ラッシュガードと水着を用意し、利用可能な時間は入室から制限ありません。 駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 バーベキュー施設としては電気グリルが使用でき、各部屋ごとに異なる料金と利用時間があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが禁止されており、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では、子供向けの設備やサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、私たちの宿では、子供向けの設備やサービスを提供しています。哺乳瓶消毒器やベビー用品、便器カバー、ベビーバス、ベビーボディソープ、ベビー食器、ベビーチェアなどが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南松美術館や明知渓谷、加平レールバイクなどの観光スポットがあります。南松美術館までは車で6分、明知渓谷までは車で9分、加平レールバイクまでは車で7分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiと駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiと駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にプライベートプールはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では個別プールを利用できます。1泊当たりの料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではラッシュガードと水着の貸し出しをしていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではラッシュガードと水着の貸し出しをしており、利用可能な時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には夏季に運営される屋外プールがありますが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では電気グリルを使用したバーベキューが可能です。各部屋ごとに異なる料金と利用時間が設定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、宿泊施設を利用することはできません。また、最大人数を超える場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設ではペットの出入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では火災危険物質の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。ごみの処理に関しては、スタッフがご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損については、利用者の責任となります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 807
    }
}